原來7.1 $5000就可以請人沖

咁撚平

5000蚊叫藍絲去衝
睇下佢地覺得值唔值
On9